［遍地開花］深水埗811遊行

．8 11深水埗區接力開花
．5大訴求缺一不可
．掃走黑幫，還我香港
．踢走黑警，公義城市
．香港人覺醒🇭🇰

．811深水埗遊行公海

．811深水埗遊行頻道

．全民集結，還我香港🇭🇰

．811深水埗遊行
．集合時間：1400
．出發時間：1430
．集合地點：楓樹街球場

．遊行路線：楓樹街球場➡️長沙灣道➡️深水埗運動場

請各位香港人廣傳，支持！

自推！

推

深水埗811！

邊度有Lightsaber 賣

推到上熱門

福榮街大把 老少咸宜

推呀

街坊幫手推

Push

革命無罪 造反有理

發覺呢個口號好正
不如遊行時下叫呢個

叫返文革啲口號睇下中共有咩反應

幫推

革命無罪 造反有理

支嘢都唔著火 811去叫佢回水先

lm